社會上唔同嘅人追求嘅嘢都唔同

有班人係注定永遠停留係最低個層
因為佢哋根本冇能力亦冇打算離開

果d人唔只唔會撐
仲會成為反派 成為阻礙其他人追求上層既敵人

所以班人死咗都係落阿鼻地獄

一家大細等住開飯，邊有人似癈青吃軟飯咁好呀